無錢交學費

2016-2017個loan申請左，中間好多野補交又呢樣嗰樣，結果到依家要交學費(已經defer左)，佢地仲批緊，仲未有錢到手，點算？

我都係 其實同registry交代清楚應該會幫你延長

我反而係驚學資處唔知幾時先批到比我，都拖左幾耐下

我有個fd拖到近排先搞資助
之後聽佢講學資處批左，係唔知全定半額同幾時出
詳細唔想講，廢事比佢睇到
雖然唔知佢有冇上連登

2 皮野屋企都拎唔到出黎 呢你下半世都幾難過

咁都好啲，因為其實補交資料自己都拖左好耐，好怕學資處話太耐唔批，雖然遲但一定要批啊 第一期學費已經係問親戚借錢黎交，唔批無錢還

唉，不要再說了，老豆過左身，老母係病態賭徒，一直瞞住我賭到屋企一個仙都無剩先我講，嗰陣我仲DSE緊唔知發生咩事

我屋企都好多野煩
面家諗緊仲讀唔讀埋落去好

我都係咁諗，自己都想同自己講句無錢就咪學人讀書
但又唔想就咁放棄，所以真係r爆頭

你成績好唔好？
好既緊係繼續讀落去
我啲成績就麻麻，黎緊要retake一科
ps好彩全班都有2/3要retake呢科